windows 連唔到wifi

是咁的
我係macbook度裝左個windows 10
但係就唔知點解連唔到wifi
就連search都search唔到
有冇巴打教下我點做

利申 電腦白痴

裝 windows Bootcamp 支援程式